夜期爆升 熊軍“安心”上路

星期二

爆升500點

又燈

星期二捉你黎BinC

今日輸幾多？

輸到沒有靈魂

期即刻回 唔好燈ok?

你壞咗

A股暴跌 牛軍連”美心”都無錢食

冇信念嘅牛軍